政府想重建大台

政府拉晒Gphone, 油頭妹, 堡主
分分鐘就係想激起市民大眾對佢地嘅同情
畀佢地一個道德光環
跟住就由佢地代表香港人 同政府談判

記住今次抗爭有聲有色係因為冇大台
沒有大台 沒有代表
沒有談判 沒有出賣

就算天琦出翻嚟
都唔可以畀佢代表我地同政府談判
何況係中箭同堡主?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

擊碎政府陰謀
拒絕大台
另祝各位被捕義士早日獲釋

請善用不推文回覆

衰啲講句 爆眼條女都無得代表啦
光環係比烈士 但無得消費光環

我哋冇大台 要傾就出嚟全世界一齊傾

有大台嘅話只會增加犧牲者 所以任何人都係大台

祇有英雄 沒有領袖

個大台係美國呀~~慢慢傾囉